［幫手尋人］係721當日俾白衣人襲擊個位孕婦大家依家好需要你幫手

🚨🚨🚨️️緊急呼籲️及廣傳 🚨🚨🚨721白衣人恐襲案件 (補相)

️採訪個或幫助過這位 #白衣孕婦 趙小姐 的記者們朋友們 請幫找尋找🙏🙏🙏

唔好再畀呢位一路鬆章畀元朗恐襲暴徒白衣人💩 高級助理刑事檢控專員得償所願🔥🔥🔥

轉載 被捕人士關注組

#區域法院第廿八庭
#葉佐文法官
#審訊 [6/25]
#不是聲援 #白衣暴徒 #元朗黑夜
#0721元朗 #721唔見人
案件編號：(已合併)
DCCC 888/2019
DCCC 11/2020
DCCC 734/2020

🚹🚹白衣暴徒🚹🚹
控罪：
暴動、串謀有意圖而傷人、有意圖而傷人

主控是 #周天行先生
高級助理刑事檢控專員(特別職務)

‼️‼️‼️️緊急呼籲‼️‼️‼️
希望當晚被白衣人打至倒地的年輕 白衣孕婦 能聯絡律政司/警方落口供甚至出庭作證🙏🏻

控方指因未能辨認該倒地女士身份，故未能傳召她作供。

直播員又好嬲好嬲，但明白各受害者有其顧慮，如果能鼓起勇氣憶述事發經過指證白衣人劣行當然最好，不願意作證亦可以理解。祝 安康💛

‼️‼️‼️️緊急呼籲‼️‼️‼️

原post:

推

點解會搵唔到，唔係入過醫院咩

都要本人願意先得，記得佢好似做過訪問

幫推